[LOL] 懶人谷DISCORD群收生啦

暑假想打LOL無人陪???

做開邊緣人無人同你玩

入黎LOL懶人谷啦

群主同谷友(暫時得我 )都好友善架

快D入黎一齊玩啦

RC群太廢依加試下用DISCORD

放大D先

去訓教 聽日再推

Lm

pish

PISH

十連無難度

訓教

繼續推

幫你push啦

推